C朗廢到比人換走左😂😂

根本就係廢材一名

皇馬更衣室發生毆鬥

始終都係美師好啲，和平理性

法國球王正式出場拯救皇馬

系

唔洗喂波比C朗勁10倍

多了一根棍

系😂

臭雞

和波? 走場了

其實做乜牙浪唔倒掛多球先走，咁咪可以2：1